Palla mõisawalitsus ütles tänasel pääwal selle kogukonna kohtu juures Madis Abramsonil tema koht nagu mõisa kandimees üles s.o. Madis Abramson peab 23 Aprilil 1888 aastal oma koha pealt ära minema.
 Otsus seda protokolli ülestähentada.
              Peakohtumees J. Sarwik.
              Kohtumees       J. Stamm.
              ab. v.                  J. Tagoma.
              Kirjutaja GPalm.
